LingU 求JY hall位

嶺南人注意
跪求各位嶺大寶寶手持jy hall位同我換
可議

你咩hall

要我讀LingU，我寧願讀OU

南宿 非AB